賭左十年 鑽研既數據投注法failed B GOR又WEAK 後備POST

B 哥呢期成日關鍵場次都WEAK 撚左

老鼠

Weak gor

澳職角細真係玩死人
半1全9都試過

屌你老鼠

Wreaking gor

Weaking gor

病完之後佢WEAK多過賭

On92c

連C

唔玩C啦 好撚飄忽

仆街
我一買完7.5s就2c

半細gel la

冰

為左二百都唔夠就含撚，真係賤過臭雞

入少少9.5s支持下你

今場波未有心水買咩好

放心 gel行d

駁唔到

收得2百唔夠仲咁撚大聲

場波好撚悶

老鼠快入

北泡落到1.8

咁打法 買1.5/2細

老鼠半場唔贏緊最少三粒 全隊都斷腳死

屌你老鼠快入啦
我唔要做燈俠

唔貪心 入住一粒先講啦

踢波定踢人

老鼠半場入住一粒先啦

咁搏命

老鼠入晒3粒批准

Wi-fi call乜台黎

麥哥馬克傷撚左
墨城大撚鑊

批准

就哥買左咩

未買，唔知買咩好

老鼠仲唔贏波？ 球迷就黎暴動啦

老鼠快快趣趣456 墨城啦屌

為咗180含撚

唉 針啦仲未入

等緊你救命

半場連高域PLS

同觀塘啲企街有撚分別咩，真係含撚都嫌佢口撚柒鳩臭

老鼠快啲中出墨城

觀塘企街含一人收兩舊
佢含晒咁多巴打收兩舊唔夠

客隊頂住

巴打唔係用iphone

0-1針

開個半主先

客隊⋯⋯

01

反CUP PLS

我比夠$200 可唔可以幫我含

fake

賤種老鼠

炸？

買大冇幾耐就goal

炸定點啊球探

屌你老母入撚左啦

炸

炸plz

入左

炸完到對家是常識吧

VAR 計入了

0:1 屌

真入

睇VAR了

入哂白界

屌....
開個客主OK?

Ok 針

仲有10分鐘可唔可以半大

屌

屌你

斷得

仆街老鼠刷角杯佢老母閪啦

半和

含撚個位巴打如果半大我唔洗你含啦

唉針

仲唔快啲買下場

3倍幾Fg 爽

公正的var

半場比多粒，求下你

針ed

老鼠強攻
角大了

客入多粒ok?

10分鐘入多球ok?

日本應該羊嘅

屌 做左燈俠啲fd

求cup2-1

劇本，老鼠完場前追和

屌你

咁主點追啊

識買了

應該

半場01
全場31

快d派 吊反cup

要反cup

大巴

我同墨本領隊傾咗係4:1

完半場前追和應該得掛

老鼠快撚d cup
一世球迷呀

墨城加油！！

不了

批

半場0:2好嗎？

推佢老尾

金仔低水過架妹

不了 會開半主

Cup 未

半大

1:1

11

1-1

補時半主

劇本

半主

Cup埋啦 和有撚用

正氣老鼠

cup呀屌

Cupppppppp

保保入

好波老鼠

半和不了 要半主

靚撚到罰球

準備好入手主其他了

破我半客

半和cashed

巴打唔好灰心
仲有機會架

12m

主隊12M

奇積半大 要含嗰位巴打你去含其他巴打啦

我有用

Alin左FG無錢吊反cup

12m喎

求入

澳假

半細位巴打

半和crAshed

北韓妹有冇同路

21

Miss....

球探唔響 miss?

2-1

炒

入啊

反CUP埋

2:1

我屌呀，2分鐘就cup

好撚野

真係半主
但買左上盤

最撚衰係你 gel乜

唔洗講咁多 一世球迷

一貼就cup

SHIT

4倍2.5cashed

Lol

老鼠世界級

有奇蹟仲要叫人含 XX(

好彩買左半大

買北泡？

一世球迷！買得切反杯

2:1半場😂

唔通可以破燈

3-1
4-1

可以完場

Sam買主勝

繼續gel

3.35買個陣升左水位 最後無買到

痴撚線😂

下半場繼續入佢老母

唔係唔洗下話

佢澳職無乜野
澳足盃先未中過

可以補和

37' 客
44' 主
45+1' 主

日本女足[0] 2.08

老老實實 明知有牌點會仲咁樣禁住人唔俾人頂 教練拿拿林換走佢啦

澳職無咩野

劇本:
下半場41完場

4.5b有無人跟

頭先有冇巴打睇到反cup幾倍

你話點就點啦 聽晒你話 好嗎

好似2倍幾

4倍幾

半3全4
下半80分鐘墨城追返粒 super

可唔可以3:3

北韓無左即場？

最高3.9

食幾多著幾多整撚定

我記得足彩話4點幾

我一直等緊4倍主反cup先買

3.9買左

姐係下半場可以456

刷角plz

一開返盤都4.1啦

主贏緊角大都幾難開

呢樣真....

3.95

4.5 B GEL唔GEL佢好 ???

一直都係見3.8-3.9上上落落，射罰球前都係3.8

我都諗緊

女足
日本好高水

正氣澳職 十分鐘就cashed

如果出連高域就GEL9佢

4.3

ok

我無入到1.5

射佢老鼠波膽31 41壯下膽先

今日女足羊咁多 放過我條串啦

北韓 日本買邊隊好

北泡角大？

日本

屌你緊係架妹

澳職7.5 角大幾抵買

3:2？

3:1

12mv

4:1

入左手了

日本一下打到上4倍

呢d環境多數半3全3 個個吊鬼

-6c

real ?

係時候補客ng

唔知點解覺得老鼠呢場好似仲有一球，都係買3比1 ,2比2 波膽先

我要和

5.5大

悉尼老鼠禁住黎砌 快手入多粒啦好嗎

老鼠快3:1 6.8倍入咗

波膽？

想食全格

悉尼

6.8唔係3-2咩

點解唔刷角呀22個仆街仔

-5c

支持和波
殺晒球彩台

悉尼悉尼 WE 7S

膽呀 我1:1個陣入

澳假最正氣之悉尼老鼠

悉尼老鼠

高左小小

On9先會買對家

Gel 幫下大家

4:2 批准

buy和先
澳職賤種賽果～

42

係地鐵見到個呀叔買左北韓客勝$2000

賤種賽果形容得好正

角球好難賭

悉尼全格

咁撚富貴既 馬會D爛身爛勢呀叔 成日見佢地買好大
係咪幾層樓收租

7.5b 針

日本妹繼續冰

而家老鼠幾多分鍾？

未買
唔知買唔買好，好似唔想開

老鼠456未

阿伯好撚痴線，次次見到佢地爛身爛勢但仲可以勁撚大注買，唔中又再黎過...
但睇佢個樣似掃街多

日本半大

球彩台條撚樣講完即時4C 燈撚到仆街

連高域

4c

63

屌你老母中國妹成班俾狗屌
條7串1斷佢地角細

繼續刷啦仆街冚家鏟

鷲哥有無買日本妹

做乜撚野封盤

屌你老鼠 冇進攻

即係 away ng

話左有班男優係更衣室等緊

中咗遲啲去日本幫返佢刷GDP

買咗上盤補2:2 2:3 3:3

未，唔知買乜

悉尼和波未啊

6.5s 入咗d 3.5都就來出

完場先和

5C~~~~~~~~~~~

唔敢買細

唔巧

-3c

澳假快D變返正常刷角啦

我買左和，要和

買咗2:2 一係中波強 一係中條串

就哥

紅佢！！！！

主持重注左老鼠咁款 咁撚肉緊

3.5s 日本妹練心臟

rc

紅!!

封乜盤

主定客紅

YEAH紅埋 坐半格 望全格

客

客RC

456佢老母啦老鼠

應該客紅？

紅左 冇紅點叫澳假

客紅咁唔補飛喇

球探想點...紅牌都有得炸

真係RC

要補墨城就依家啦 澳假

主隊坐半望全gel

澳假呢啲紅先驚， 同南美一撚樣

買少少主ng先

客紅先要補 澳假愈紅愈勁是常識吧

重注主ng

3.5

3-1

悉尼易撚到

2.8落到2.11

點解無人買日本妹角 半場0c

呢d時間隨時 2 2

中位數3.5 一陣下半場M到刷C點算

冇c

屌你入多兩粒

我指一開始

老鼠比多3c

追和就有角，唔追和就無角

85分鐘入主ng

等開6.5 買S算

6c

6CCCCCCCCCCCCCCC

悉尼6.5b 入手ok？

試試

7C

太犀

突然2c

-1c

7.5B準備

客ng

個球證黑哨定發呆

比C啊

無人討論架妹既

9.5b，

咁快過頭關

場澳職仲估開到567球

主入多1至2粒啦

主80分鐘ng

北泡，啪啪啪

8c

CASHED

cashed

繼續刷

贏哂

主隊入多球我就真係贏晒

和

半2全8好嗎
角細黨被逼害

差d

9C了

球彩台個柒頭gel左10.5s

D C 半2全9
澳職真係

求全格

Bobo

刷你老母塊閪咩

11C完場

悉尼單刀都唔入

佢頭先話半場3c好輕鬆

主唔入客入，支持追和

2隊對賽之前都係半2全8

仆街BOBO咁都唔撚入

寶寶真係好撚廢

屌你老母入隧道收唔到補唔到角大

主唔入就客入 快啲

Bobo係要俾人屌同中出影相

老鼠入多球好冇

起碼3下神救

咁都唔撚入 食半格唔撚夠呀屌你老母

入多球啊啊啊啊啊啊啊

悉尼FC 87' GOAL
劇本

刷角入波啦老鼠

屌你老鼠入啦仆街

咁和波

7.5b cashed

老鼠呀求下你啦

屌你起碼要入多2燈啦打呢啲閪隊

同意

和未啊

老鼠上盤 7.5b cashed
老鼠真係好正氣

9c完好唔好？ 贏半格 都無賺

唔係又打少個守到掛...

上盤好正氣

換走左Bobo 完

仆街悉尼渣留灘

澳假比d假黎睇下

㗎妹買咩好

吹雞完場未啊..唔好再黎多個角啦求下你

日本妹1:0 波膽算撚數
屌你老母老鼠無撚癮

補6分鐘，快撚啲刷角入佢老母啦仆街老鼠

Gel好穩

入多球收全格

補撚左和 屌
應該得半格 悉尼好hea

和啦好嗎

女角大好冇

老鼠31啦屌

31

96分鐘全格

哇屌

正氣到

又紅牌又俾人反cup
好彩買得細

澳假幾c請問

保斯基 I love you

真係全到格

老鼠正氣

9

Gel

屌佢老母 買客主 破我半客

頭先最後ng係6倍?

一世球迷

Japan fg

我愛識你老鼠
十世球迷

又絕殺

都話3-1 劇本

墨城空難啦角球都唔比

同琴日荷華高斯一樣

超重心fc 悉尼
超高水角大韓國女足
3.7半大

係衰多手買左韓女盤
今晚有手足要水嗎

又係時候屌㗎妹

90分鐘入波⋯⋯

係96

快派錢俾我屌架妹

屌唔係B GOR 開POST都有絕殺

好似有巴打買左無事發生
96分鐘爆

難得佢今場無俾人換出

96先爆
好橙

2串一下隊入球
中左老鼠 到北韓女人啦

日本妹

㗎妹嗰場0角

全世界慶祝緊既時候

2.5大係角球
屌唔屌0.5/1大好

一陣角會唔會1.5

會唔會有0.5 角大買？

入球大好吸引

佢10場俾人換8場，難得今場可以踢足全場

差你呀北泡
快d同我入波

好彩悉尼我都有買，係贏多贏少既分別⋯⋯本來諗住雙贏

入球0.5就入

中出女神

1c

3.5b高水

馬會唔會咁開
最多開0.5/1超高水

諗住可以睇到1.5c

同埋2.5b高水

睇你含撚

入球大2.5倍 代表咩

引你入局

我記得好耐之前有1場開過
最後好似1c完

代表比入球細為冷

我願意

墨西哥 如果我無記錯既話

咁重唔 all in

突然想買北韓win

就買100

100搏$75

屌 講完即刻入

買完即入

0-1

日本屌你

仆街已經入波

金玉美

屌搞到我100唔好意思貼出來

買完一貼圖 就見到巴打話入

2串1中呀屌
早知唔補冇入球

Lm

多謝巴打叫我入

有1.9賠
我仲想等佢有2先入
應該無入球了

入咗粒應該可以完場

正！

今晚譚仔加土匪

金玉美可以俾金仔寵幸

3:1@6.8 cashed

Same 大土匪

補多球主ng

加個生菜更健康

吉邊加多盒牛

中埋3.5s 6.5s 仲可以叫多杯凍檸茶

吹大佢

2.5S

日本妹，等返去比人中出

買左

屌你我就唔信全場得1角

同路

可能兩個

屌好爽食全格
CASH OUT 左500
其他$$已推晒落柏林聯2.5細

呢幾日好旺 中埋今場呢個月唔賭

旺都唔賭
平注買到斷先唔玩
積谷防飢
之後可能瘋狂西

含撚糖唔出黎就唔刷角

0 2?

北泡妹

爽 2.8倍

cashout好邪架喎

全格

北泡快停 2:0 11倍入咗

屌 第一球買唔到 好彩補咗第二球

南韓5000 墨閪5000 北韓5000 屌

Cashed out 都羊 點睇

唔睇LIVE都唔知北韓妹咁勁

屌 fat fat

第一球4.幾倍個陣
啱啱想買 就入撚咗
谷鬼氣買埋第二球

大媽老鼠北泡cashed

豬咗南泡

嘩 事後又中

黎多球北韓妹1!

依家幾角

無角可以死心

2.5s 3.5s

波定角

jm9

角

北泡完場未

東亞杯屌角好不智

完

多撚左咁多事後專家

北泡最後係咪2:0完？

係

lm

Yes

威呀嘛
而家唔屌架？

正 11倍

仲有10分鐘收工有客爛尾屌

証明贏左

中咩

有真飛先算啦

3.5s2.5s 落街食譚仔大土匪凍檸茶

有真飛先講啦屌

日本妹角細既代表

屌27000 fat fat

留待0130用

柏林聯 追左3場3場都輸 唔信邪

柏林聯應該令你開齋

靴蒙特 下盤
禾寧丹 下盤

手痕玩下 做番下記錄

呢掛燈

求先3場都炒哂

做過紀錄
恩高斯達特(0/-0.5)
杜塞爾多夫(0/+0.5)
漢堡(+0.5/+1)
西維爾(-1.5/-2)
費利拿(0/-0.5)

一齊追 柏林聯

今晚點買好

Bgor仲未浦頭？

恩公下盤有冇同路

今日又訓著左?

買撚晒2場上盤先
就唔撚信兩場都開唔到

屌你欣宜

超重心一場
2.5大
柏林個場

又話三點
屌

G chi正花

1. 圖拉盤💕
2.利華盤💕
3.艾拉盤💕
4.貓叫盤❎
5. 莫斯科盤💕
6.華西盤💕
7.祖記盤❎
8.阿狗即場10.5角球大 賤種狗❎
9.莫斯科斯巴達盤💕
10.拿坡盤❎ 00抵輸啦
11.烏甸盤💕
12.馬體盤💕
13. 疤盤💕
14. 火車頭盤💕
15. Rb盤❎
16.多蒙盤💕
17.我慕盤 然撚硬❎
18. 我轟盤 100%然💕
19. 賀芬盤💕
20.雲達盤 走
21.愛華盤💕
22.波圖盤💕
23.費列盤💕
24.我慕盤💕
25.狼隊盤💕
26.利雲特盤💕

屌那星全個上午都冇得賭

噴射機 0/-0.5

ok G Chi

9場連中

做咩事 做左恩公

燈俠勁

b gor又weak

水手炸完即刻買左西悉下一球

咁快1球 點頂埋落去

都係等燈俠潛水我先上尼透下氣

無又中

湘北流川楓

高處不性包買左咩

快反cup

下盤

買完先見到同燈俠同路 做咩唔mon post

水手

入多粒啦

兩邊都有加持，咁買咩好

唔識買角了

8角啦 有買少 無買錯的

書包西流 win

利申無買

次次叫緊糊既時候計如果贏左有幾錢 就會好快輸
次次都係咁 有冇手足都係咁

幫我GEL下大波得唔得

你對自己勝利既信念唔夠堅強
我次次買完波都當自己中左

唔好場場賭就得

有燈俠就有盈利

關咩事

西悉艾笠腰

日本仔點買好

唔買

0:2

高處不性包真係好堅 佢下場買日本？

落馬會買六合彩 篤條8串1 過關試下

南韓

咁就仆得街喇

日本上盤

半9全9 求冰封

角大

痴線，半場9粒，而家都係9粒

半大 極速

紅2件 球證買左重注呀?

快啲刷啦 日本同韓國仔

9.5@2.29

反勝

日本泡菜入球大2/2.5 cashed

咁都有得吹返轉頭

我個3-1波膽啊

紫貝巴同路？

我買左11.5b

好似第二球吹返轉頭了

13c diu賭左兩日又白賭

Vcr唔係比你咁用架On9

last 1千冇信到 高水11.5b...走去買蔡明紹p都冇

ft 1:2 13c

same

屌賭咗成場super

on撚鳩 買左墨勝ng 2.26倍 $1000 俾佢咁撚樣吹走

Cashed

唉屌你老母 到底要幾撚黑先遇到呢個情況
一直都諗緊會唔會有4th 之後炸
之後真係發生左 仆你個街

8蚊

我個波膽比佢吹走左啊

基羅納讓多佐。有無人敢買基達飛

跟！

平半?初盤平手？
佢轉半一就屌下盤

又中

好撚彩保得住3.5s
Fake goal

1900買咩好

睇盤一定係基達菲

Same

Sam

超大船

琴日先沉左條

大船必沉

我成日中伏

召喚我師傅燈俠出場既時間

AC上盤有無同路

墨勝夠大船啦

bgor weak 夠未

加泰

基羅納 （重心

唔知仲有冇人信我呢

信！

另加和波
1-1膽

支持你
唔買你對家

希望我地呢條細船冇事

買對家 客必勝

主FG

睇盤莊對主有信心 尾盤落飛 如果平手盤就要客了

到時如果完場主輸左bin細力d

too late

邊個莊你睇到佢對主有信心

自己睇個方法係主盤

前幾日輸到仆

1C!

7點鍾識買一定買客隊 gel硬

1:0

1-0 大船又

4分鐘就要cup

好彩無買

好波主

燈到呢

今日上盤日

刷C啦屌你老母飛機達

客隊cup

追和反cup叫爆區

cup佢老婆啦屌

bgor番左

初盤開出平半證明對主有一定支持 兩隊實力相若 正路應該開平手盤主低水

以為完左場
擺到明1-1

要cuppppp

練心藏 以買一萬追主第二球

2C!!!

ac無同路人?

基羅納呢隊波留意佐好耐
讓親人都柒柒地

基達菲反cup買唔買得過 我見過一次反cup

有！我主加主fg

第二場重心

飛燕諾

超級重心 AC上盤

屌 我同你同哂路

屌 即買對家蝕水就算

飛燕！

支持基羅

信我

快2-0

0-1飛燕

0-2飛燕

半客

屌飛燕停啦 買咗3.5s

3:0

一定爆

基羅入完1球比人屌足半場
記得背飛

補注客其他----

都係得2.32倍

爆左

呢三日$500屌到上$6000
屌咩開咩

加泰肯追和未

20未

下場？

跌到4000好收手 信我

垃圾加泰唔識起腳

定係直接cashout算

A米 3/3.5細

求

光輝

1:0!cashed

7c

半7全7

2.5細等收錢了

2.5細一

on9

12m??

半7魔咒

半場前都刷多個 賤種

11.5s已死？

買左半主半大 好彩有賺

半8全8 0難度

點解我會咁無知買左角細

會唔會又有呢個奇蹟

有你同路個心都定少少

我都係角細

我就係睇左人吹先買

角細大船
半8全9

中曬伏喇宜家(

等睇奇蹟

下半場1:1

希望有

邊有咁多半8全8 角細可以jump定 度下場

半8全11都好啊

真係開細 都仲要震多45分鐘

1角1驚心啊

大家放心我次次買角細都輸九成
自己原本打算買大，變左買細，抵輸

劇本係光輝追和反cup

我見角初盤都似細
差唔多開波時見即時盤轉撚左大跌水
都已經驚驚地縮注 以家真係等爆
睇下下半場有無機會補飛追返

角真係要戒 賭親都輸
買角大 就半9全9開細
買角細 就爆到7彩

支持！

而家買定客勝

1:1完場應該

神啊

角大黨戰勝歸來

神

角細投降輸一半得唔得

唔得 會贏

1-1 11角完場好嗎

1-2 12角ok?

支持11角完

9c

半8全8

....

點解

快1:1

ok，改改劇本
半8全10

角大繼續上

支持

2.5細！

我大膽d講句
11.5s穩撚過紅毛泥啊

角細撐多30min

60

細波都係

客下一球

穩到呢

光輝快cup

撐

有排補時

Why

角細

傷停左好撚耐 咩事？

11.5s gel得啦

爆肛
好似係

成日都上半爆c下半停c

麻木咗

又有c

10c

唔好再刷啦

fake 完對家入。。

求下你停啦

岩岩邊對fake goal

次次有角我個心就好痛

11.5b 12.5b 13.5b

角細頂住啊

11啦 頂唔住啦

11角殺曬你

一有角我就好似比刀斬左一下咁

主

一話佢停就刷2c

11啦都，兩邊仲攻緊，度下場啦

角細g9g

入球細穩過咩，班廢物球証應該買咗

12了

13....

13c

快入啦珀c

刷角唔入波 屌你老母

都話 fake 完。。。。

goal!!!

2.5細JEL！

爽
1:1
穩了穩了

屌你老母爆角爆到咁

cup埋佢啦

屌你腦叫

戲本😂

貓叫

13C 1-2完 OK??

是但一邊入啦屌

On撚9 5分鐘4角。。。 點賭

黑哨你老母臭閪

爽
下盤坐半望全
半份糧翻生 好滾動

1-2

杯埋

爽 1:2
反cup 食全格

屌你貓叫

光輝 NG 同全大 cashed

澳假劇本

23倍冇入好心痛

差你啊13.5b

抵輸啦 咁比人杯 無野好講 望攞得翻半格

下次尻買 2:1 同 1:2 波蛋先

下盤咁都收到全格 以為得一半

咁都cup到

85mins仲有1.55無ng

2.5大叫足成場

黑哨到
戇鳩

會2:2

我只可以講澳假真係刺激

3比2呀屌你

好撚爽
半份糧
由nothing變double

係澳假真係好撚假

假撚到

D劇本太多元化

比多兩角啦

2-2好嘛

買主盤既朋友 抵輸了 我真係寫個服字比澳假 以後澳假盡量不買了

痴線

今晚有冇水出

無錯

岩岩傾好 13C 1-2完場

話唔買多數咪下次又買
佢個時間太魔鬼喇

下盤，Gel

10射6中vs10射3中
1:2 加油 收皮先 仲allin咗

反cup 14倍無要到

所以我唔買盤了，買大細波仲好

盡量姐 其實我係咁岩經過馬會 如果唔係都唔買 搞到輸錢

13c 完

6分鐘反cup

2:2

+6min....

( Show Blocked User - 小小的毒撚 )

補6分鐘

刷多兩角啦

追和都得加啦 比我攞翻少少錢都好

13c pls